# Aplikasi Registrasi Menara DISKOMINFO Kab. Cirebon

Aplikasi sebagai media transaksi/pertukaran informasi berbasis website untuk klien registrasi menara kepada DISKOMINFO Kab. Cirebon secara online.

Dikerjakan oleh Wisanti (Full Stack Developer)
